有返咁上下年資既巴打都伯記得iPhone 5/se個design

當年比人屌到碌柒咁

玩具機咁

午餐肉

利申當年係用iphone 5 其實男人用真係好細部

而且當年android旗鑑機mon開始貼近甚至超過5吋, iphone 5相比下好細

記得當年啲人係咁屌
但我當時只覺佢地on9係咪都屌 apple嘅出乜都踩又年年都黎apple已死 當時照買iphone 5 & 5s不知用得幾開心
而家睇返一樣咁靚 比近年嘅機正好多倍

過幾年又話 ipx個設計正

仲用緊 IOS10

因為大家都估唔到部iphone 6咁樣衰

窮撚到咁
仲好意思講出黎？

你on9？用得唔換就等於窮

記得
當年係咁俾人屌加長少少個mon就當新嘢

iPhone 4 午餐肉
iPhone 4s 3.5吋
iPhone 5 無限變長
iPhone 5s S for same
iPhone 6 突鏡暗瘡
iPhone 6s 突鏡暗瘡，3d touch 有撚用呀？
iPhone 7 無3.5，iPhone 6ss

最後變晒大家口中既神機

每有新機出就屌左先 過一排就接受班友係咪未儲夠錢就屌 當儲夠錢就買

而家變左：
4/4s 玻璃背+金屬框好經典
5隻黑色史上最靚
5s隻金色史上最靚
6/6s 最後3.5mm神機
7 最後一代金屬背，玻璃背好柒
SE 無呢個size以後唔換電話
8最後一代touch id神機

黑5不知幾撚型 仲有部起屋低拎黎j

無限吹奏se個啲勁嘔心

仲用緊午餐肉

銀色先正

因為ip4真係太轟動太完美
無論創新 os 手感定各樣嘢
3gs上4真係一大突破
之後之係無限將部機放大
咩都會比下去

幾時岀ip4復刻版
幾錢都要

依張圖正 經典

我到而家都keep住手上部4s
仲好記得當年睇4個發佈會都幾震撼retina display, all new design

無計 因為apple將班ifan 鍾意既野逐樣逐樣cut走哂
唯一加既就係價錢

4嗰個天線門先最轟動
人人笑要谷起個掌心嚟用電話